70蚊追左2158 聽日等睇樓

比d 信念

到時衝到上120睇你笑成點

岩呀 有買貴無買錯

請貼倉？ 定係9up博存在感？

SET 好限價開盤入啦

70蚊追左2158 聽日等跳樓

binc post

準備賣樓未

真係120就正啦

我夠26.3買左啦

牛牛暗盤70蚊係我沽比你

無貼倉，你話你係李家成都無人信

呢個價市值仲高過909

俾人睇樓？

回得幾蚊

正股驚西

都無上過70

曲

你噉撚老定上120 我話上210 都得啦。 估得高就一定無死。 俾到希望他人自己亦站在道德高地。
無撚得輸呀！